生平睇左咁多人 始終都係最愛依位時尚女皇...

定延正很多

醜拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

仲熱衷於紋身

不是

拉一推十

歌雕師傅

可憐的你 屎都食得落

我老婆彩瑛最正

龍珠手

彩瑛係我唯一老婆

三倍界王拳

oh la oh la oh la

天馬流星拳

one two one two

啪支水先

save個符先

狂牛碎金鐘

X你(?)打得中我先算啦

同以前吞食天地一樣咁戇兜

契弟走得摩啊

中速一定係最好